即使真係要散，都唔好唔記得要三罷

個個剩係記得民陣話取消
無留意佢地又話繼續罷